Documento gerado sob autenticação Nº CEK.463.296.MP0, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2501                  de  22/03/2017
O DECANO DO CONSELHO UNIVERSITÁRIO, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL
DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por obtenção do título de Doutor, no Quadro desta Universidade, ao
Professor  DIEGO  ECKHARD,  matrícula  SIAPE  2693567,  lotado  e  em  exercício  no  Departamento  de
Matemática Pura e Aplicada do Instituto de Matemática e Estatística, da classe A  de Professor Adjunto A,
nível  02,  para a  classe C  de Professor  Adjunto,  nível  01,  com vigência  financeira a  partir  da data de
publicação da portaria, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas
alterações, Portaria nº 554, de 20 de junho de 2013 do Ministério da Educação e a Decisão nº 401/2013 -
CONSUN. Processo nº 23078.512067/2016-60.
PHILIPPE OLIVIER ALEXANDRE NAVAUX
Decano do Conselho Universitário, no exercício da Reitoria.
